二揀一 愛情定友情

承上愛情斷咗 都有朋友陪你安慰你
但冇愛情又成世都單身
一定要揀會點揀？

愛情
友情

友達以上，戀人未滿

你會揀瞹眛？

冇心跳同死冇分別

點解一定要二選一

總有啲人會問你揀邊樣或者有啲人會要你拍拖嘅時候 失去咗啲朋友 雖然咁係唔好嘅感情 但真係有啲人會為咗另一半而失去啲朋友

小朋友先會揀
正常成熟少少既情侶一定可以handle到both

毒撚兩樣都冇

小朋友先要揀